聽日要返工但仲未落山

可唔可以打定比老細講要SL
依家係山上面好撚凍

quit咗份工囉

做咩唔落？

無帶電筒點算好

lost my way

唔怕,睇角度可以知道你呢個位係馬鞍山向西貢方向

向住紅圈碌落山直撻西頁海鮮街,
食完海鮮坐過百佳買膠布療傷再坐綠色101M去到坑口東港城轉車返工

咁都仲未死人？

快d落啦

跳落去

昂平姐 半個鐘落到去啦，記得準時返工啦

你果面夜山應該冇咩好驚？

你馬鞍山上嚟嗰條路有得直落西貢㗎 跟住行一定無死，落到去再google map啦

我上黎都唔止半個鐘
我好似去左結界

失業毒男邊有工返？

明知冇電筒就早啲走啦

明知要返工就咪行山啦

仲咩開魚眼mode? 我記得明明兩邊竹林 好普通咁，夜晚唔知猛唔猛鬼？

殺左蛇未?

放心 行去山腳都係個半鐘 EZ啦

樓主落咗山未

失蹤毒男

樓豬去咗邊

使唔使幫你報狗

叫埋你老細行上來 聽日一齊work form hill

Call 定直昇機